孔曰成仁，孟曰取義，惟其義盡，所以仁至。讀聖賢書，所學何事？

各位讀書人, 金鐘見